覺不覺而家d工請人唔睇lol牌位其實係好膚淺同落後

Lol完美反映一個人既個人能力，原因如下：
1.團隊協作，要carry d小學雞一d都52
2:溝通能力，必要時嘴炮，不必要時不嘴炮
3:eq，唔洗多講
4:責任感，肯打ranking唔打ng
5:毅力
6:技術，以工程為例，有d人天生手腳反應特別差，請著條友小兒麻痹咁款既連畫張圖都畫到出年
7:諗到再講

珍 不過應該要睇埋main咩路

睇落好on9其實好有道理
玩得多仲得廢牌真係蠢人多，做野都唔慌醒

我讀書時Hku啲同學普遍鑽石，同另一班city仔玩得黃金

中路jg係必須要被睇高一線🚬

我一定寫落cv

解釋下點解淨打ranking唔打ng係有責任感？

唔係得過且過既人

傳說對決完美反映一個人既個人能力，原因如下：
1.團隊協作，要carry d小學雞一d都52
2:溝通能力，必要時嘴炮，不必要時不嘴炮
3:eq，唔洗多講
4:責任感，肯打ranking唔打ng
5:毅力
6:技術，以工程為例，有d人天生手腳反應特別差，請著條友小兒麻痹咁款既連畫張圖都畫到出年
7:諗到再講

抽夠shitty水未

白金3 main ad/sup 值咩價

曲線推高工程狗?

正常發揮

樓主喺工場贏過lol比賽的.

唔係不嬲都睇嫁咩?
我有寫落CV WO

我有個 fd 做緊 ibank 大行
佢 lol 有鑽石，食兵勁準

比賽經驗5係人人有

哈,我都上過鑽石

7最緊要

Group in 大家即刻打一場

不過好似中忍考試咁
技術性地輸
輸得好睇都有可能請

點解好似睇過咁

真

Interview 啲Game-based assessment 同assessment center嘅group exercise應該改做LOL bo5

牌位

心諗神主牌都有啦仲要搵工？

銅牌一打五菁英

諗住自己鑽3好勁，入到i大先知人外有人